<resources>
    <string name="app_name">hora de doar</string>
    <string name="_1_quem_pode_utilizar_os_servi_os_voc_pode_utilizar_os_servi_os_somente_se_concordar_em_celebrar_um_contrato_vinculante_com_o_hora_de_doar_e_n_o_for_uma_pessoa_impedida_de_receber_servi_os_sob_as_leis_da_jurisdi_o_aplic_vel_em_qualquer_hip_tese_voc_deve_ter_no_m_nimo_16_anos_de_idade_para_utilizar_os_servi_os_se_estiver_aceitando_estes_termos_e_utilizando_os_servi_os_em_nome_de_uma_empresa_organiza_o_governo_ou_outra_entidade_legal_voc_declara_e_garante_que_est_autorizado_a_realizar_tal_a_o_e_que_tem_poderes_para_vincular_referida_entidade_a_estes_termos_hip_tese_em_que_as_palavras_voc_e_seu_conforme_utilizadas_nestes_termos_far_o_refer_ncia_a_tal_entidade_2_privacidade_nossa_pol_tica_de_privacidade_descreve_como_manuseamos_as_informa_es_fornecidas_por_voc_ao_utilizar_nossos_servi_os_voc_entende_que_ao_utilizar_os_servi_os_concorda_com_a_coleta_e_uso_conforme_estabelecido_na_pol_tica_de_privacidade_dessas_informa_es_incluindo_a_transfer_ncia_dessas_informa_es_para_fins_de_armazenamento_processamento_e_uso_pelo_hora_de_doar_e_suas_afiliadas_3_conte_do_nos_servi_os_voc_respons_vel_por_seu_uso_dos_servi_os_e_por_qualquer_conte_do_fornecido_incluindo_a_conformidade_com_leis_regras_e_regulamentos_aplic_veis_voc_s_deve_fornecer_conte_do_com_o_qual_esteja_confort_vel_em_compartilhar_com_outras_pessoas_qualquer_uso_ou_confian_a_em_qualquer_conte_do_ou_materiais_publicados_pelos_servi_os_ou_obtidos_por_voc_pelos_servi_os_de_sua_inteira_responsabilidade_n_o_aprovamos_apoiamos_declaramos_nem_garantimos_a_integridade_veracidade_exatid_o_ou_confiabilidade_de_qualquer_conte_do_ou_comunicado_publicado_pelos_servi_os_tampouco_endossamos_opini_es_expressas_por_eles_voc_compreende_que_ao_utilizar_os_servi_os_pode_estar_exposto_a_conte_do_ofensivo_prejudicial_impreciso_inadequado_ou_em_alguns_casos_as_publica_es_identificadas_de_modo_indevido_ou_fraudulentas_todo_o_conte_do_de_responsabilidade_exclusiva_da_pessoa_que_o_criar_n_o_podemos_monitorar_ou_controlar_o_conte_do_postado_atrav_s_dos_servi_os_e_n_o_podemos_nos_responsabilizar_por_tal_conte_do_reservamo_nos_o_direito_de_remover_o_conte_do_que_viole_o_acordo_do_usu_rio_incluindo_por_exemplo_apropria_o_ind_bita_de_propriedade_intelectual_falsa_identidade_conduta_ilegal_ou_ass_dio_4_utiliza_o_dos_servi_os_nossos_servi_os_evoluem_constantemente_sendo_assim_os_servi_os_podem_ser_alterados_de_tempos_em_tempos_a_nosso_exclusivo_crit_rio_podemos_interromper_permanente_ou_temporariamente_o_fornecimento_dos_servi_os_ou_quaisquer_recursos_nos_servi_os_para_voc_ou_usu_rios_em_geral_tamb_m_podemos_manter_o_direito_de_criar_limites_de_uso_e_armazenamento_a_nosso_exclusivo_crit_rio_e_a_qualquer_momento_n_s_tamb_m_podemos_remover_ou_recusar_a_distribui_o_de_qualquer_conte_do_nos_servi_os_limitar_a_distribui_o_ou_visibilidade_de_qualquer_conte_do_no_servi_o_suspender_ou_encerrar_contas_de_usu_rios_e_recuperar_nomes_de_usu_rios_sem_responsabilidade_perante_voc_o_hora_de_doar_pode_oferecer_determinados_servi_os_ou_recursos_para_os_quais_podem_ser_aplicados_termos_e_condi_es_adicionais_em_rela_o_ao_uso_desses_servi_os_ao_usar_qualquer_um_desses_servi_os_adicionais_voc_concorda_com_quaisquer_termos_adicionais_aplic_veis_a_esses_servi_os_e_esses_termos_adicionais_se_tornam_parte_de_nosso_contrato_com_voc_se_algum_dos_termos_adicionais_aplic_veis_entrar_em_conflito_com_estes_termos_os_termos_adicionais_prevalecer_o_enquanto_voc_estiver_usando_os_servi_os_aos_quais_eles_se_aplicam_sua_conta_voc_pode_precisar_criar_uma_conta_para_utilizar_alguns_de_nossos_servi_os_voc_respons_vel_por_proteger_sua_conta_portanto_use_uma_senha_forte_e_limite_seu_uso_para_esta_conta_n_s_n_o_podemos_ser_e_n_o_seremos_respons_veis_por_qualquer_perda_ou_dano_resultante_do_seu_n_o_cumprimento_com_o_descrito_acima_voc_pode_controlar_a_maioria_das_comunica_es_a_partir_dos_servi_os_talvez_o_hora_de_doar_precise_enviar_a_voc_certas_comunica_es_como_an_ncios_de_servi_os_e_mensagens_administrativas_essas_comunica_es_s_o_consideradas_parte_dos_servi_os_e_da_sua_conta_e_voc_n_o_conseguir_cancelar_o_recebimento_delas_se_voc_adicionou_seu_n_mero_de_telefone_em_sua_conta_e_posteriormente_mudar_ou_desativar_esse_n_mero_de_telefone_ser_necess_rio_atualizar_suas_informa_es_da_conta_para_ajudar_a_evitar_que_o_hora_de_doar_entre_em_contato_com_qualquer_pessoa_que_compre_seu_n_mero_antigo_sua_licen_a_para_utilizar_os_servi_os_o_hora_de_doar_oferece_a_voc_uma_licen_a_pessoal_mundial_gratuita_n_o_atribu_vel_e_n_o_exclusiva_para_utilizar_o_software_fornecido_a_voc_como_parte_dos_servi_os_essa_licen_a_possui_a_finalidade_exclusiva_de_permitir_que_voc_utilize_e_aproveite_o_benef_cio_dos_servi_os_conforme_descrito_pelo_hora_de_doar_na_maneira_permitida_por_estes_termos_nada_nos_termos_outorga_a_voc_o_direito_de_utilizar_o_nome_do_hora_de_doar_todos_os_direitos_t_tulos_e_interesses_sobre_e_relacionados_aos_servi_os_exceto_aqueles_relacionados_ao_conte_do_fornecido_pelos_usu_rios_s_o_e_continuar_o_sendo_propriedade_exclusiva_do_hora_de_doar_e_de_seus_licenciadores_quaisquer_feedback_coment_rios_ou_sugest_es_fornecidos_com_rela_o_ao_twitter_ou_os_servi_os_s_o_totalmente_volunt_rios_e_poder_o_ser_utilizados_como_feedback_coment_rios_ou_sugest_es_de_acordo_com_nossa_conveni_ncia_e_sem_que_haja_qualquer_obriga_o_perante_voc_em_vigor_desde_01_de_abril_de_2023">1. Quem pode utilizar os Serviços Você pode utilizar os Serviços somente se concordar em celebrar um contrato vinculante com o Hora de Doar e não for uma pessoa impedida de receber serviços sob as leis da jurisdição aplicável. Em qualquer hipótese, você deve ter no mínimo 16 anos de idade, para utilizar os Serviços. Se estiver aceitando estes Termos e utilizando os Serviços em nome de uma empresa, organização, governo ou outra entidade legal, você declara e garante que está autorizado a realizar tal ação e que tem poderes para vincular referida entidade a estes Termos, hipótese em que as palavras você e seu conforme utilizadas nestes Termos farão referência a tal entidade. 2. Privacidade Nossa Política de Privacidade descreve como manuseamos as informações fornecidas por você ao utilizar nossos Serviços. Você entende que, ao utilizar os Serviços, concorda com a coleta e uso (conforme estabelecido na Política de Privacidade) dessas informações, incluindo a transferência dessas informações para fins de armazenamento, processamento e uso pelo Hora de Doar e suas afiliadas. 3. Conteúdo nos Serviços Você é responsável por seu uso dos Serviços e por qualquer Conteúdo fornecido, incluindo a conformidade com leis, regras e regulamentos aplicáveis. Você só deve fornecer Conteúdo com o qual esteja confortável em compartilhar com outras pessoas. Qualquer uso ou confiança em qualquer Conteúdo ou materiais publicados pelos Serviços ou obtidos por você pelos Serviços é de sua inteira responsabilidade. Não aprovamos, apoiamos, declaramos nem garantimos a integridade, veracidade, exatidão ou confiabilidade de qualquer Conteúdo ou comunicado publicado pelos Serviços, tampouco endossamos opiniões expressas por eles. Você compreende que, ao utilizar os Serviços, pode estar exposto a Conteúdo ofensivo, prejudicial, impreciso, inadequado ou, em alguns casos, as publicações identificadas de modo indevido ou fraudulentas. Todo o Conteúdo é de responsabilidade exclusiva da pessoa que o criar. Não podemos monitorar ou controlar o Conteúdo postado através dos Serviços, e não podemos nos responsabilizar por tal Conteúdo. Reservamo-nos o direito de remover o Conteúdo que viole o Acordo do Usuário, incluindo, por exemplo, apropriação indébita de propriedade intelectual, falsa identidade, conduta ilegal ou assédio. 4. Utilização dos Serviços Nossos Serviços evoluem constantemente. Sendo assim, os Serviços podem ser alterados de tempos em tempos, a nosso exclusivo critério. Podemos interromper (permanente ou temporariamente) o fornecimento dos Serviços ou quaisquer recursos nos Serviços para você ou usuários em geral. Também podemos manter o direito de criar limites de uso e armazenamento, a nosso exclusivo critério e a qualquer momento. Nós também podemos remover ou recusar a distribuição de qualquer Conteúdo nos Serviços, limitar a distribuição ou visibilidade de qualquer Conteúdo no serviço, suspender ou encerrar contas de usuários e recuperar nomes de usuários sem responsabilidade perante você. O Hora de Doar pode oferecer determinados serviços ou recursos para os quais podem ser aplicados termos e condições adicionais em relação ao uso desses serviços. Ao usar qualquer um desses serviços adicionais, você concorda com quaisquer termos adicionais aplicáveis a esses serviços, e esses termos adicionais se tornam parte de nosso contrato com você. Se algum dos termos adicionais aplicáveis entrar em conflito com estes Termos, os termos adicionais prevalecerão enquanto você estiver usando os serviços aos quais eles se aplicam. Sua conta Você pode precisar criar uma conta para utilizar alguns de nossos Serviços. Você é responsável por proteger sua conta, portanto, use uma senha forte e limite seu uso para esta conta. Nós não podemos ser e não seremos responsáveis por qualquer perda ou dano resultante do seu não cumprimento com o descrito acima. Você pode controlar a maioria das comunicações a partir dos Serviços. Talvez o Hora de Doar precise enviar a você certas comunicações, como anúncios de serviços e mensagens administrativas. Essas comunicações são consideradas parte dos Serviços e da sua conta, e você não conseguirá cancelar o recebimento delas. Se você adicionou seu número de telefone em sua conta e posteriormente mudar ou desativar esse número de telefone, será necessário atualizar suas informações da conta para ajudar a evitar que o Hora de Doar entre em contato com qualquer pessoa que compre seu número antigo. Sua licença para utilizar os Serviços O Hora de Doar oferece a você uma licença pessoal, mundial, gratuita, não atribuível e não exclusiva, para utilizar o software fornecido a você como parte dos Serviços. Essa licença possui a finalidade exclusiva de permitir que você utilize e aproveite o benefício dos Serviços, conforme descrito pelo Hora de Doar, na maneira permitida por estes Termos. Nada nos Termos outorga a você o direito de utilizar o nome do Hora de Doar. Todos os direitos, títulos e interesses sobre e relacionados aos Serviços (exceto aqueles relacionados ao Conteúdo fornecido pelos usuários) são e continuarão sendo propriedade exclusiva do Hora de Doar e de seus licenciadores. Quaisquer feedback, comentários ou sugestões fornecidos com relação ao Twitter ou os Serviços são totalmente voluntários e poderão ser utilizados como feedback, comentários ou sugestões de acordo com nossa conveniência e sem que haja qualquer obrigação perante você. Em vigor desde: 01 de Abril de 2023.</string>
    <string name="quais_s_o_os_requisitos_para_doa_o_de_sangue_podem_doar_sangue_pessoas_entre_16_e_69_anos_e_que_estejam_pesando_mais_de_50kg_al_m_disso_preciso_apresentar_documento_oficial_com_foto_e_menores_de_18_anos_s_podem_doar_com_consentimento_formal_dos_respons_veis">Quais são os requisitos para doação de sangue? Podem doar sangue pessoas entre 16 e 69 anos e que estejam pesando mais de 50kg. Além disso, é preciso apresentar documento oficial com foto e menores de 18 anos só podem doar com consentimento formal dos responsáveis.</string>
    <string name="data_nascimneto">Data Nascimneto</string>
    <string name="nome_completo">Nome Completo</string>
    <string name="telefone">Telefone</string>
    <string name="tipo_sanguineo">Tipo sanguineo</string>
    <string name="endere_o">Endereço</string>
    <string name="Email" />
    <string name="confirmar_email">Confirmar-Email</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="senha">Senha</string>
    <string name="confirmar_senha">confirmar senha</string>
    <string name="receber_notifica_o_email">Receber Notificação Email</string>
    <string name="eu_concordo_com_a_pol_tica_de_privacidade">Eu concordo com a Política de Privacidade</string>
    <string name="cadastrar">Cadastrar</string>
</resources>